十七碎小天使素嬉吸手X初試性感

會唔會有少少仁..

想知有無似她的骨妹..

嗰時就係沉完海防道骨妹後見呢個妹子9成似佢先睇火拳..

天使如果變仁仲係唔係天使

會變成仁天使簡稱仁使(人士)..

好仁想屌

點解無人屌你5p字？

碎你老母

其實咩係5P？

勿色..

死魚眼

單眼皮藝人的唯一用途：

男既演壞蛋
女既演壞女人

點先可以屌到佢？

十七碎咋你傻架。

七碎我都X過啦。

你好痴線。。

報左FBI

報左驚......

唔好搞我sohee

你有能病

上面嗰段留言我已經交咗畀相關人士處理。

咁仲要唔要海防道地址呀。

Dm。

都係算啦，我都沉能到頭暈身興幾個月何況你。

我好能少沉。